日本拉麵根本就係俾狗食，新加坡既咖喱雞米粉屌打晒日本所有麵食

俾日本妹飛？